真心唔明阻人返工做咩

你自己唔返工，無所謂，但係你搞到全部要返工嘅人返唔到工，好多要養家，要供樓，要交租，手停口停，餓死點算？

仲有啲揾唔多嘅打工仔，每日都要比多百幾蚊搭的士返工。反足全日，扣埋食飯得翻幾百蚊收入，你過唔過意得去？

再係咁落去，只會引起更多普通市民不滿，到時唔好話啲人點解明知啲狗亂打人，但係扮睇唔到，仲會令更多人反感，到時唔好怪點解越嚟越多民怨指向你，同埋攻擊你。

諗清楚目的係咩，係令人市民無收入，更多嘅人失業吖？定係要林病回應你嘅訴求。你要拆嘅，應該拆高官嘅車，而唔係拆市民嘅公共交通工具，要塞嘅，應該係啲狗屋門口，而唔係巴士經過啲公路。

起底
block
不推文

哦 單機吧

唔洗理佢，拉

做港豬下年死
反抗可以唔死

阿sir返狗屋plz

拉

Sir! Good afternoon

起底
block
pull
上一頁

大家唔好回，由佢沉，無討論意義，帶風向post

你要返工阻到你咩 大把人仲返到工
你反省下啦 係咪自己未夠努力搵車返工？

廢柴，原來唔開一星期工你會咁唔掂？不如快啲死左佢算啦廢物

唔答應五大訴求唔洗止意返到工

手停口停 你不如死撚左佢喇廢柴

屌你訓左幾個月?

早3個鐘出門

no sir

你人生無PLAN架? 停幾日就死 咁你應該反思下你人生做過D咩啦

番少幾日工你就唔掂
咁唔好去旅行啦, 唔好番屋企
日日係公司訓
咁就一定會準時

其實不得不認同 而家出黎嗰啲人大方向想攬炒 根本唔係諗要林鄭回應

見啲人ig fb 開始寫埋啲”幾驚政府淆” “就係驚你跪底”

身邊啲人開始覺得佢地唔理智 為搗亂而做 無目的破壞

唔撐警 唔大屌示威者 但都唔撐佢地無思考考計劃咁堵路放火

話人五毛嘅連登仔大可以繼續活係自己世界入面

盲撐無用㗎 運動過咗五個月 人人咁多手足被捕 唔一路改善點會有曙光

希望大家會越做越好

有啲人五個月黎完全唔去關心下事情嘅始末
到燒到佢嗰疊先黎話唔明

拉

低質五毛post
不推文

講咗阻人返工無用，同亂放tg一樣，受影響果個只會怪放tg果個，唔會怪示威者

阻人返工，你覺得人地會怪林病，定怪你阻住架車，唔洗諗都知la下話，

唔理黃定藍都好，搭得車嘅即係”需要”返工，你覺得一個人”需要”返工，咁有個人幫你通返架車喎，咁啲人肯定揀就手旁觀la，好心啲嘅咪幫手送個女仔出去，然後自己上返車返工

你怪啲人點解要返工，唔一齊罷，怪人窮，怪人人工低，無草錢應急之類，喂大佬，窮人地想架咩，個個都人工高就無人做啲低下層職業啦，另外你知唔知幾多要養起成頭家，又要交租，又要供樓，又要養仔養女，份工重重要過佢條命，你攞佢條命，你話佢地打唔打你吖

仲有罷工係自己簡嘅，你令到人返唔到工，同強姦有咩分別，要返嘅人一定要返到工，唔理搭的士嘜都好，咁受罪嘅係邊個吖？咪返工嘅人囉，對林病，高官，狗，無影響架喎，仲好歡迎你令到民意轉向佢地添

仲有fb個咩無論生活有幾不便都唔會怪示威者，有幾多所謂嘅黃有po埋一份先，我敢講佢哋三成以上心裏面會怪佢哋，但又唔講出口

想繼續失民意就繼續阻啦，最後肯定會輸，我返工見到嘅咪扮睇唔到，無車嘅咪搭的士，自問做唔到唔怪人無意義咁阻人返工

在職黃絲支出多左

冇錢課金邊個最開心